連登毒撚成日屌鳩港女食洋腸，但其實有無留意洋腸屌親果d都係豬黎？

無論係早幾年蘭桂坊David定歐美本土嘅鬼佬食親嘅亞裔女十居其九都係豬閪黎。

唔知係咪審美觀不同嘅問題，你去一轉灣仔駱克道見到d鬼佬拖親都係連登仔視為最低等嘅印巴籍，去到泰國佢地甚至連人妖都食得落。

我喺歐洲生活左5,6年，情況可謂更加嚴重，只要條女有眼耳口鼻(對眼同個口位置對調都無所謂)，就算肥到好似細細粒咁都會有人幫佢埋單。雖然呢d鬼佬外型上唔算好好，但歐美對於喺香港只可以做籮底爛橙嘅女性黎講絕對係一個福地。

所以我想話比連登仔聽唔洗擔心，你地d女無比洋腸搶到。但如果你係因為肥矮柒毒而溝唔到女就無辦法啦。

至於連登女，如果你地發覺自己開始人老珠黃，又或者自問係一隻豬閪亦都唔洗灰心，我認真奉勸你地用盡一切辦法都要衝出香港擁抱歐美(去讀書定working holiday乜都好)，加油！

以前中學有兩個鬼佬，一黑一白，都算靚仔
分別俾最肥果兩個肥婆溝左

我係外國見過個乸型大陸仔溝咗個靚鬼妹 不過條友真係好高，幾靚仔下(唔係泡菜款)

亞洲仔想食鬼妹最起碼要高大，身型夠fit

唔認同
睇親啲Leakage 流出
比鬼佬食用嘅Asian都波大身材正

tiff doris 都豬 咪玩